[突發!] 深圳上空疑似出現不明物體

大約在晚上930發生, 上空出現強烈白光, 位置約在金光華對出！

它們有規律地形成一個大圓形, 懷疑打算降落在某大廈天台！

它們又會形成一柱強烈光束, 尤其UFO馬上降落, 狀甚恐怖！

它們亦會形成不同字體, 似乎想向中國同胞傳遞某望訊息！

現場亦有好多人觀看, 有冇人知係咩嚟

係光污染

電腦大爆炸

爆未

沒事兒沒事兒

你第二張相咪比左答案你,
定你係真心膠

UFO

成個post就好似啲大陸On9仔先會開

第二張好似係大廈天台d燈射上d雲形成

极秘！造成不明光圈的原凶竟然是他？

樓主咩事去大陸

弱智就咪學人上連登啦

睇得出係一個習字
暗示緊宇宙自古以黎...

batman呀

又關佔中事？